\documentclass[11pt,a4paper,spanish,openright,twoside]{book}
%%%%%%%%%%%%
% Packages %
%%%%%%%%%%%%
\RequirePackage{currfile}
\input{_src/packages}

% Borrar cache de fuentes C:\texlive\2021\texmf-var\luatex-cache\generic\fonts\otl

%%%%%%%%%%%%
% Document %
%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
\fontfamily{ppl}
\selectfont  % Set text font

\thispagestyle{customempty}
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[inner sep=0pt] at (current page.center) {\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{_img/_src/cover.jpg}};
\end{tikzpicture}

\vfill \clearpage

\frontmatter
\tableofcontents

\mainmatter % Parte principal del libro, numeración arábica
\Excelsior

% Cap 1 Diseño de personaje
  \input{_tex/1_Personaje/1_0_0Portada}
\begin{multicols}{2} \raggedcolumns
  \input{_tex/1_Personaje/1_1_0Razas}
  \input{_tex/1_Personaje/1_1Elfos}
  \input{_tex/1_Personaje/1_1Enanos}
  \input{_tex/1_Personaje/1_1Gnomos}
  \input{_tex/1_Personaje/1_1Humanos}
  \input{_tex/1_Personaje/1_2Trasfondos}
  \input{_tex/1_Personaje/1_3_0Clases}
  \input{_tex/1_Personaje/1_3Guerrero}
  \input{_tex/1_Personaje/1_3Picaro}
  \input{_tex/1_Personaje/1_3Cazador}
  \input{_tex/1_Personaje/1_3Chaman}
  \input{_tex/1_Personaje/1_3Mago}
  \input{_tex/1_Personaje/1_3Sacerdote}
  \input{_tex/1_Personaje/1_3Brujo}
  \input{_tex/1_Personaje/1_4Caracter}
  \input{_tex/1_Personaje/1_4Objetivos}
  \input{_tex/1_Personaje/1_5Caracteristicas}
  \input{_tex/1_Personaje/1_6Habilidades}
  \input{_tex/1_Personaje/1_7Equipo}
  \input{_tex/1_Personaje/1_8Atributos}
  \input{_tex/1_Personaje/1_9Detalles}
\end{multicols}
  \input{_tex/1_Personaje/1_Resumen} \vfill \cleartorightpage
% Cap 2 Reglas de juego
  \input{_tex/2_Reglas/2_0_0Portada}
\begin{multicols}{2} \raggedcolumns
  \input{_tex/2_Reglas/2_1Acciones}
  \input{_tex/2_Reglas/2_2Combate}
  \input{_tex/2_Reglas/2_3Descanso}
  \input{_tex/2_Reglas/2_4SaludMental}
  \input{_tex/2_Reglas/2_5Experiencia} \vfill \cleartorightpage
\end{multicols}
% Cap 3 magia
  \input{_tex/3_Magia/3_0_0Portada}
\begin{multicols}{2} \raggedcolumns
  \input{_tex/3_Magia/3_1Hechizos}
  \input{_tex/3_Magia/3_2ObjetosMagicos} \vfill \cleartorightpage
\end{multicols}
% Apendice
\appendix
% A. Equipo
  \input{_tex/Apendice/A_1Equipo} \vfill \cleartorightpage
% B. Mascotas
\begin{multicols}{2} \raggedcolumns
  \input{_tex/Apendice/B_1Companeros}
  \input{_tex/Apendice/B_2Demonios} \vfill \cleartoleftpage
\end{multicols}
% C. Senda del Guerrero
  \input{_tex/Apendice/C_1GuerreroSenda} \vfill  \cleartoleftpage
% D. Ficha
  \input{_tex/Apendice/Z_Ficha} \vfill \cleartoleftpage

\thispagestyle{customempty}
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[inner sep=0pt] at (current page.center) {\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{_img/_src/back.jpg}};
\end{tikzpicture}

\end{document}
